支持backup佬自己開台！

同你班小學雞fans圍爐取暖啦
無本生利，仲要引發大戰，自己又扮可憐
咁委屈你咪自己開台做囉
唔該你帶埋班小學雞走，咪阻住我睇達哥

有backup佬先有達哥嘛
Backup佬推第二個達哥上位啦喂

大家記得unfollow個channel

係囉 個個係度屌達哥
唔好再睇達哥啦
去支持backup佬啦

我都支持呀，
backup佬快手帶埋fans開台啦
講到冇backup佬唔睇達哥嗰啲記住跟埋一齊呀